[世仇]一人一個不可思議既大和解對像

基督徒

你

連登仔

唯唯